5米長拖板

邊度有得買5米長既拖板 至少4個位有開關

去5金鋪買個冇線拖把, 配條線上去

條線5米長就可以自己加長
塊拖板5米長就

鴨記有 5米長 6個頭獨立開關
係街邊檔 C出口 轉左逐檔掃

5金鋪會唔會幫我砌埋

問下，簡單野最多比小小錢，

搭單一問
有冇d拖板上面每個插座既開關制係分得比較開?
依家d插頭個個都整到咁撚大舊遮住晒搞到啪唔到d制